食屎啦杜汶澤

我成副身家買佢死㗎，你咁都打去佢唔死
食屎啦杜汶澤！

講笑姐，杜先辛苦晒

HF3幾時出

起碼快過eva啦

Half life會唔會出都成問題
希望唔使叫我個孫燒畀我